[開定先]外國讀書巴絲點樣搵intern

之前高登開過

我唔係外國讀書，香港三大濕鳩社科yr 3，GDP 3.3，黎緊sem2去英國某 russell group 中下遊嘅U exchange，有D ECA，早兩年一直有係某大報社返過part time

我都知唔係香港好難搵工，特別係intern，所以而家一直都好努力咁搵，sd左十幾封信，已經比人reject左四五間，之前都預左好難搵，但估唔到第一round都過唔到，app test都無得做

唔想yr 3都無intern做，仲有讀埋濕鳩科，好驚grad左搵唔到工

有冇海外巴絲可以分享下外國搵intern經驗，係咪大部分公司都唔會skype in

利申 : 屋企N代貧農無父幹

搵唔到 完

利申 講緊我自己

summer intern仲難入過full time

樓主你app test都無得做會唔會係份cv出左事?

上學校搵工course時比人睇過，應該問題不大

我就係叫聲uncle就有
佢開獵頭公司

你想搵咩工先？
Sem1請人嗰堆公司10間有9間都會Skype in
Sem2就真係少啲